反送中下 ，原唱羅文

民主中有歡喜 抗爭亦常有淚
我哋大家 在反送中下相遇上
總算是團結多於唏噓

抗爭不免崎嶇 難以絕無掛慮
既是同舟 在反送中下且共濟
拋棄區分求共對

放開理非勇武矛盾 普選一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼

同處暴政之邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

訓唔著改下，發覺好多詞都岩用

笑鬼死 ，係咪有負評機械人俾負評架

詞確實對
但音唔對 似教會歌

教會ching?
改個首to the lord 好過啦